如果我仔女死左，我一定同班賤種博命

到依家竟然無父母出聲

終於明新彊嗰d 點解會咁

你搞我屋企人 一定會報仇

寧願自爆都要同你攬炒

睇住自己個女比人屌都得

父母都被人殺埋可以點出聲

殺關管

你應該追求更高的層次
例如：推翻中共、香港獨立等

BTW，不是沒有父母出聲，而是講不出聲

屌你個陳彥霖老母假到咁想我地冇咗回事？

就算唔係藍都好撚多廢老，我屋企已經有兩個，我保證我比人斬首示眾佢地都會繼續話都冇計啦共產黨咁勁

博命，年青力壯就得，仲好記得周同學父母既疲態
其實比起憤而博命，更多父母係精神崩潰
要博命，留俾我地幫手足博

d屋企人未死都被人控制哂啦

同感

真係啲家長死撚左去邊？啲中年人呢？死撚晒？

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

再吹大d
邊有可能滅到咁多大口？

你睇到？
呀豬呀狗 死人妖彈出黎講幾句就信？

你搵問米婆問問陳彥霖阿媽

美國聽證會呀屌你

個個好明顯2個樣老老實實

聽證會都係鳩吹大會

有期講伊拉克 有幾個議員share個好慘情既人道case

結果英國記者搵番個女仔出黎 話原來好多位係吹水

跟住個幾個議員 就射波比個綫人

老老實實我就信自己對眼
玩過人臉雕塑都知道眉骨、 顴骨、鼻樑、 嘴型，點睇都似

講鳩吹呢個世界邊有人勁得過支那豬

仔女心肝……倾盡家財報仇……